[突發］陳廣豪又入波

痴撚線 下季實去大會

Wfc

邊間大會有位出佢

大會點會出佢

香港dele alli

睇你計唔計飛馬做大會
以廖培楓之前有得出又夾到踢法入到波嚟計 佢直接做佢嗰位嘅升級版都好match

人工高d又要有正選既可以考慮下飛馬理文既

理文太多同位 而家都已經出唔曬了 仲要大部分跟開曉明蛇達蛇 可能去到要打返中場中 當然打中場中都一樣可以踢後上入揳嘅踢法

大會點會要啊

勁

理文好多同位但係勁既得一兩個

香港拉舒福特